是xxx xxxx

屎

食完夾公仔

唔係呢層

雪山

太甜

未食過 好想試

比普通叉燒包油膩